放低一人一個好心痛既事

被身邊朋友在背後唱，第二日比新識既朋友杯。
希望我可以在呢一個晚上，和你承擔一下你既心痛。

靜靜雞 :

被分手

圍爐 被分

咩原因同你分手既

好似好多人比人分左手
巴打你還好嗎？

唔好 其實寂寞

比人分個種痛苦真係好難頂 keep 住loop 同佢開心既時刻

俾人block 撚狗

真係好痛苦
有好多野都放唔低
平時一直唔覺
但分左先知
原來佢已經係我個心留低左咁多野

好孤單 本身明明有個人係咁熟悉 咁了解自己 但突然之間就消失左

每次睇新聞live見到popo禁低啲示威者

block 真係一個幾殘忍既tools

佢既每一張笑臉 同回憶已經在你既記憶收埋左
未分手都諗唔番 如果有機會 你一定會再對佢好好

都好擔心佢地被捕後會發生既事

我冇機會了...
返唔到轉頭...

無論我付出幾多 佢都無無動於衷 因為佢心裡面已經預留左一個位置俾人

可能佢都讓你學習到要珍惜愛你的人 /你愛的人

中一同到條女一齊到中五分，分之後學校去camp佢同另外一條仔入左廁所，然後我扮醉發癲

有好大遺憾同內疚

你都好想在佢身上佔一席位 但你知道你唔會重要過個個人
好絕望

無錯⋯我講一千句 一萬句 都唔及佢講一句
係時候放棄，連朋友都唔想做
呢幾日不斷做運動，報名參加興趣班學日文
我想改變一下以往既形象，be a better me

無啦啦都可以話我變左

小心樓主 社畜嚟

心都應該碎曬 個一刻

遺憾過後，可能你都可以諗下 呢個遺憾同內疚帶比你啲咩，可能除左負面的情緒，都可能令你學識咩叫珍惜

感情真係無得勉強 識放低都係一件唔易既事 唔係咁多人走到出黎
你一定會變得更好既

咁又真係好慘 好似比人屈咁？

係呀 巴打懂得善用起底功能呀 抵讚
你有咩想傾 都可以搵我地呀
如果你對社福界有咩負面既睇法，我都好歡迎你同我傾，話比我知呀

2月14我知道佢地一定好幸福，但原諒我扮唔到大方，祝福唔到佢地，我想訂機票出外走走，遠離塵囂。對上一次有呢種感覺，應該係七年前同ex分開。估唔到我今次只係暗戀都會搞成咁

有手足死

係
佢話我唔會主動攬佢
但我琴晚送佢返去之前同佢講攬下你
佢話唔要
之後今日就話我唔攬佢

仆街死啦你

我地又冇做錯左啲咩 點解要咁樣講呀

Long d俾人飛左，一句冇曬感情就可以分手，仲要自己一個面對，真係難受到仆街

暗戀都係喜歡既一種 都有投放個心落去嘛
大方真係唔係咁易 如果散心有用 又有空間就去啦
最緊要個人舒服啲

唉 心痛死

same..

話似兄妹，唔似拍拖

係 尤其係見到一個人由一開頭愛你都慢慢後尾唔愛你，唔係口講，係透過佢啲言語行動知道。好撚痛心

朋友玩小圈子政治 你爭我奪
真係好hurt

男朋友同我講佢鍾意咗我best fd

最close嘅friend抛棄我

唔撚好理佢
Close fd都係仆街黎

最慘係BPD
根本控制唔到
三個月以嚟冇一日唔諗起佢
啲人話時間可以沖淡一切
係咩

就係因為係Close fd黎
先睇得出呢種fd話棄就棄
當我comdom啊？
早睇穿呢種人仲好
到時借完你錢拋棄你仲仆街

我理性上明
但我心理上放唔低
唉

唔好等乜時間
調整下心態
呢種朋友要唔要都算